有冇人feel到運動就玩完？

9月前

都要完啦
講真，修例都已經停左
勇冇派捉一個少一個
罷工/阻塞交通到到唔少淺黃變藍

係時候停一停了

開始有d轉，中間果d都開始睇唔過眼周圍阻街，認真要檢討一下

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

feel唔到
今次一定係持久戰

3條友都五毛

屌你老母頭三個回覆
第一個係5毛
下面兩個都係殭屍account

善用不推文回覆多謝

三五成群，一齊維穩

每日2am都係三毛嘅世界

唔係

我沽咗期 加重熊

好撚驚完

Agree

收皮好唔好？

D警豆咁高人工，我都想快d完

岩呀
運動要變革命喇

三毛钱已经到账，请查收

你老母就玩完